癌細胞藍屍話要對學生妹為所欲為

偷人圖不但止
仲要暗示想非禮/強姦學生妹
正式宣佈由今日起叫佢哋做癌細胞

以武制暴

D 藍屍係咪誤會左D 乜
唔報警唔係驚
係轉左用獅鳥喎

唔想打頭想錫春袋

撕鳥

喬靖夫
4 小時
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

睇到啲字都覺得佢地好核突

佢咪試下囉
一定打撚到佢仆街

點解佢地會覺得港女好合嫁係咪冇睇921直播個last hit？

咪係港女咁易追到手唔叫港女啦

cbird 係要爆袋

佢地跟唔切

藍絲文宣水平之低，不忍卒賭！

暗示緊真光喎
推爆佢叫學校出律師信

佢地想攪自己孫女好耐啦

絲你比藍c追左？咁你小心比人呃

我紅巴黎
不過呢幾個月俾心上人知道左我係黃就開始主動同我有講有笑

呢啲人冇資格畫學生妹

冇為意添港女係寶 唔好錯過

其實單純以武力計港女無任何特殊之處，香港男生習慣不對女生動手，動起口來她們才難恰；真動起手來就算所謂「練過拳」嗰啲，都係三五下就無

佢偷圖